{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493371",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼도갈비"
    },
    "text": "サムドカルビ (삼도갈비)\\n\n京畿道富川市上洞573-1\\n\n韓食 , 11:00 ~ 22:30 , 年中無休 , 104席 , ここは「水曜美食会」の他にも様々なテレビ番組で紹介された有名な富川市カルビグルメ店として有名だ。 ここの内部は広々としていて、広く清潔な衛生状態を維持している。 肉の質と味が素晴らしく、大人を招待するのにも良い場所として知られている。 ここは手作りカルビ屋で、肉に切り込みを入れる作業まで手作業で丁寧に行う。 また、ガラス張りで外部と区分された作業室があり、肉を直接手入れする過程を見守ることができる。 肉に柔らかく甘い調味料が深く染み込んでおり、冷たい冷麺が添えられれば、ボリュームたっぷりで素晴らしい食事になるだろう。 京畿道富川市と近隣地域でおいしいカルビ屋を探しているなら「三島カルビ」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムドカルビはどのような料理店ですか？",
            "answer": "サムドカルビ (삼도갈비)は京畿道富川市にある韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムドカルビの営業時間は11時から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビは何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "サムドカルビは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "サムドカルビには104席あります。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビはどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "サムドカルビの店内は広々としており、清潔な衛生状態を維持しています。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビの肉の質と味はどのようですか？",
            "answer": "サムドカルビの肉の質と味は素晴らしく、大人を招待するのにも良い場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビではどのように肉の調理を行っていますか？",
            "answer": "サムドカルビは手作りカルビ屋で、肉に切り込みを入れる作業まで手作業で丁寧に行っています。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビでは作業室で肉の手入れを見ることができますか？",
            "answer": "サムドカルビにはガラス張りで外部と区分された作業室があり、肉を直接手入れする過程を見守ることができます。"
        },
        {
            "question": "サムドカルビの味付けはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "サムドカルビの肉には柔らかく甘い調味料が深く染み込んでおり、冷たい冷麺が添えられます。"
        },
        {
            "question": "京畿道富川市周辺でおいしいカルビ屋を探しているなら、どの店をおすすめしますか？",
            "answer": "京畿道富川市と周辺地域でおいしいカルビ屋を探しているなら、「三島カルビ」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 442
    }
}